有飲開vodka請入一入黎

其實我係想請教一下各位知唔知邊到有得買呢隻vodka

推

唔識飲 飲隻隻一樣味